今日929真係好灰

人多唔攻都算了，有手足被人拉又唔救，吃屎啦你地
靜係識做on9野，汽油彈老撚咁遠好心你就咪撚扔
最好果次就係扔落灣仔地鐵站
老實講，如果行行企企，不斷送頭比狗屌，不如番屋企訓覺啦

直接路過狗總入政總我真係屌出聲， 即刻搵手足一齊封返狗總條橋，可唔可以唔好由得對家係你撤退路線度駐紮？

檢討完就算，拉Post

拉

要有反攻